有冇絲打下巴成日生暗瘡？

每次嚟M前下巴都連生幾粒又大又實嘅暗瘡，搽暗瘡水都冇用有冇絲打試過睇中醫或其他方法根治到？

我之前都係咁 下巴紅腫痛又有膿瘡石頭瘡
直接去睇醫生算食咗兩星期藥好咗好多
利申 巴

食完藥後有冇再生過？

試吓同從飲食調理下？

係唔係食辣野咋？嘴邊生蒼通常食辣野腸胃問題所致。
如果你話黎M 就賀爾蒙問題，要食藥

我
睇醫生 醫生話男性荷爾蒙過多

好少食辣嘢，應該關荷爾蒙事

要唔要長期食藥？

我都想睇醫生

換咗無氟牙膏機乎無乜生，不過一月頭都食咗一個星期藥，所以可能有影響

你試下換牙膏先

下巴應該係胃。有冇飲凍嘢，冇戒口，壓力大？

睇中醫話腎虛戒緊口，壓力一直都有
試睇一排中醫希望有好轉